黃竹坑 Genesis有人確診

已FC
黃竹坑手足自己小心
6樓有一個確診
10樓有四個發燒

黃竹坑警察

有已fc三隻字就係已fc?

Sor岩岩太快手開Post
但認真唔係講笑
真係有人確診
唔信都冇辦法

留名 等更多資料

運輸海關醫護罷工救港
各行各業立即大罷工

推

留名

已fc 係真

點fc

推佢老味

一手料

Genesis係咩地方黎？

隔離post 話集體發燒係6樓喎

黃竹坑Engine Consultant草菅人命

咁呢D時勢 確診都好正常 唔洗FC啦

I.T 手足揮手區 無home office

又玩已FC

10樓d supporting/admin staff都有事？

垃圾公司 好撚驚

大厦名啊

屌堅定留呀

咁應該唔止咁少人發燒

Fingers-crossed,

聽

賣衫個間IT? 唔係係對面南匯咩？

係I.T 南匯同維他兩邊office夾住中間中招棟野應該好快一獲熟

有冇source

揮手
我DKLM仲配給防花粉口罩

搭黨鐵或巴士返工的話都一定要經過呢棟野 小心d

隔離post見到

黃竹坑都失守！而家除咗鴨脷洲長洲坪洲南丫島之外香港仲有冇地方未有感染者呢？

推!!!!!!黃竹坑手足幫手

Dllm打到黎黃竹坑

樓主老母係雞 已fc

Sor岩岩太快手開Post
但認真唔係講笑
真係有人叫過
唔信都冇辦法

話之前傳確診嘅只係流感
但無提發燒果3個

有無手足有Details

好撚驚呀

仲要無SL 慘過做狗

真，早放一個鐘都係皇恩浩蕩

公司口罩派左3日就冇派 謝主隆恩

Remember Genesis is Skynet

係咪大堂有架勞斯萊斯果座野？

6樓四個發燒

睇門診話係flu 發左燒最長duration 未過三日

隔離?

屌佢老味 防花粉口罩

係咪外牆好多草好綠果度??

懷疑自願申報機制 自願隔離 形同虛設

隔離黃色嗰棟

漢頂書院果座野？

仆街公司喺附近，雖然work from home中

係

對到正

唐記 唔敢岀去

仲要放No pay on99公司

班HR幾時中招呀？

多得Meinhardt 既德政唔少

間野對面間金來好多外賣食堂

公司喺附近冇work from home 冇flexible working hour

[未fc]你老母唔係雞
結論：你老母正臭雞

屌那星

原來係依度
WCH真開咁多座野已經唔知叫乜名

無新聞既？fc?

嗰個係環匯
Genesis係外牆黃色
地下有咖啡賣嗰座

Hi, 我唔係I.T手足
但我都冇得home office
我公司係你地樓上

南區好似已經有人中咗 係利東村

有無人跟進下

發燒個幾個人只係去左睇門診，無去醫院做肺炎個test?

沒有